政府都唔割、點解我地要屌自己人

兄弟爬山
我哋要比佢哋咁團結